是靚午+是靚甜

和風牛柳粒丼配溫泉蛋飯

一上嚟就聞到好香嘅牛同菇味

菇同豆都好入味
完全冇忽略到配菜

每條薯圈都好大抽

即叫即整

鬆軟識震
每啖都有強烈空氣口感

擺落口之後啲蛋香衝出嚟

仲有雲呢拿雪糕

又幾靚咁wor

未食嘢好肚餓

好似奶好食

甜品睇到我濕咗

多謝

奶味好濃郁

下次記得戴尿片

👌🏿

where?

觀塘

米學佢啲衰嘢拉

留意下先

個蛋呀